## Kill MINA

>***Updating...***

***地址:[GitHub](https://github.com/nzsghdx/ProStudy/blob/master/KillGit.md) [GitOsc](http://git.oschina.net/nzsghdx/ProStudy/blob/master/KillGit.md?dir=0&filepath=KillGit.md&oid=32d1eb60ecc5bb585698096431465d7cb00f162e&sha=3e7efb7dbedb79b75133b8f09367a57795a28dee) [Coding](https://coding.net/u/nzsghdx/p/ProStudyPub/git/blob/master/KillGit.md) [Bitbucket](https://bitbucket.org/nzsghdx/prostudy/src/3e7efb7dbedb79b75133b8f09367a57795a28dee/KillGit.md?at=master&fileviewer=file-view-default)***


>***Nobody can hear you. Nobody cares about you. Nothing will come of this.***

---

***微信小程序开发.***

>***是干嘛的呢,内嵌在微信中,提供各种功能便捷服务.详情点击微信官方介绍[产品定位及功能介绍详情请点击](https://mp.weixin.qq.com/debug/wxadoc/introduction/index.html)***


***微信小程序英文名叫什么呢,有的说这个有的说那个,那我就叫他众多称呼中的MINA吧,这样显得洋气~***

- ***本文目录***
	- ***账号准备***
	- ***设置***
	- ***开发***
	- ***设置***
	- ***设置***
	- ***设置***

***既然叫微信小程序那他就是微信的产品了,需要到[微信公众平台](https://mp.weixin.qq.com)注册个帐号,注册的时候选择类型为小程序,然后按要求填写个人信息即可.***

***因为注册的是小程序的帐号,所以登录微信公众平台之后自动小程序设置界面.***



